# Bertille - Semaine 52
Hockey sur glace à l'italienne - Mondiale Toboggan
Felicità - Al Bano & Romina Power
These Boots Are Made for Walking - Nancy Sinatra
La cumbia de Mileva - Les Vulves Assassines
Bambino - Dalida
Le Pieu - Nos lèvres révoltées
Bella Ciao - Le Wanski
All we want for christmas is Communism - Prolétariat Mondial Organiseyyy
夢みるシャンソン人形 日本語ヴァージョン - France Gall
Canary Bay - Indochine
Planet Claire - The B-52s
Science Fiction/Double Feature - Richard O’Brien
La Belle Langue de Molière - Les Vulves Assassines
Italia - Jul
L'odeur de l'essence - Orelsan
